如果印度肯接收全部香港人，你去唔去？

唯一條件男既要娶一個20歲樓下印度妹，去唔去？

去呀

竟然仲有女送會唔會係一個局

可蘭經都係一個局

唔去

印度妹有d好靚

女仔優先？

我要屌印妹呀！！！！！！！

成陣咖喱味

印度西施正喎屌你，認真

係咪有UST南亞仔陪先

送頭

屌你老味，個腦有個念頭竟然係想去

男娶女有嫁妝收

喜瑪拉雅星咩

條女要好似Mia Khalifa 咁款

印度結婚係女人出晒錢

印北印度妹
印南印度好

假波要諗下
真波即屌

印度得15%係伊斯蘭教徒

我有個香港裔女朋友已經夠煩了 心領了

每餐要有咖喱魚同埋咖喱牛

🇮🇳🇮🇳🇮🇳

印度唔撚係伊斯蘭國家啊柒頭,點解啲國際觀可以咁撚差㗎.

14歲日僑印度國藉美少女

不了，驚比人強姦
利申：青靚白淨出街次次都比人嗌靚仔

有d好似拉丁人
真係正

不過香港極少
多數肥豬

新加坡d印度妹比較好樣

慘過返印度召喚

Don't think too much

即刻起屋開鋪

港女去就算係豬排出街都好大機會會俾街邊印度佬輪姦 絕對係港女天堂

要啦，反撚正香港都娶唔到老婆

星：平胸，不了

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

香港人去到會係咩種姓

傻 la 男人生的青靚白淨都照姦呀 班阿叉食得多咖哩性慾好撚強

UST南亞仔如魚得水

錫克教、印度教不等於伊斯蘭教

如果調返轉諗
香港政府肯接受所有印度人

俾呢件我既, 冇問題

飲唔慣恆河水真係會死

高族種女你無可能食到 現實係得返d勁黑勁we jo既族種印度賤民俾你

有無素顏先

去印度

轉機

結婚前同結婚後係兩個身型！

呢件睇距對眼一定一定係婆羅門黎

點會有女送吖

過去做賤民？

勁高級個隻 印度人係族姓愈高 皮膚愈白

印度妹

執行李先,等埋

無問題，但條女我黎揀

一個唔夠，我要兩個得唔得？
同埋可唔可以好似佢地咁響街捉女人嚟強姦？

你憑咩

仲唔驚唔夠錢

不了

佢係黎巴嫩人
係都攞priyanka chopra 黎比啦

食咖哩腸

咁住中國好好多

漫畫級別既瞳孔
想知有冇P過

離開一個鬼國 去另一個鬼國？

有呢件嘅話我即刻移民啦

只要離開到香港，貼埋錢都去

你同佢隔籬嗰孖兄弟巴基躝癱惱亂咗。

等我收你皮啦

係咪可以參軍打鳩支共先
我首要條件係呢個

食肥婆但女家會貼埋嫁妝

10個都係肥婆 任揀唔嬲

笑左笑埋右 好嘢會畀你咩

印度人天生脂肪量高

我ok

印度打壓回教㗎喎

印度西施

印度Av kamasutra好撚正

好靚，有冇名？
我係絲都忍唔住望下

分清楚先啦
咪搞臭Matt leung依個名

果邊太嘈

特濃朱古力黑鮑！？不了

I will show you the world

慘過返印度

gay?

印度人唔食牛

Alia Bhatt 都好鬼靚

奴性

高加索人

我答返你話印度冇靚女啫,唔好講到呢啲國色天香你有份咁先得㗎.

成日笑黑飽
而加要返自己食啦

雅麗安人呀

冇種姓，去條撚咩

我冇話過冇喎 你理解力係咪有問題

首先 個問題係印度本身排緊華
香港人過到印度重可能受歡迎咩?

集中地區 香港國咁就ok 應該安全啲

有女送已經羸左好多其他國家

肥唔緊要，叫佢減。重要皮膚香。唔好黑得太緊要。同埋係處女

印象妹有d好撚靚

以我英文程度嚟講,我覺得你意思係“唔好諗咁多”

已封鎖

2月去旅行 個陣因為武漢肺炎已經排緊
但講自己係香港人就會變到幾nice
佢地大部份人都知道香港過去一年示威
同埋佢地知道好多印度人住係香港
相信就算依家去到佢地都會對香港人nice

印度男去 女不去
強姦大國你無野啊

屌，連登仔無D見識，印度妹出名輪廓靚，上面個個就以為同班咖喱佬一樣樣
J啦傻仔

印度食牛 good luck

印度唔係印尼呀on9仔

係 一日7次都冇問題

印度好似女多男少

吸晒你的精

j撚死人咩

餐餐食咖哩頂唔順

咖哩西～

食完谷精上腦

無睇過呀拉丁？d女正爆

連登仔女姓觀同印度人差不多

去開街市?

我寧願飲恆河水，唔想俾錢飲東江水

唔識開外掛

去 點解唔去

印度人其實個輪廓係靚

如果得印度揀咁我寧願俾共產黨強姦

諗諗下就覺得成個國家好臭

你以為男人可以無事？

去左落地生根生咗個女
老婆同個女都可能會俾人強姦
我寧願做順民

可能俾全條村強過 不下50人 ，你埋單

邊度話有女送

瘋狂扑大佢個肚

好似冇印度人因為飲恆河水而被蟲寄生而死但成日見到大陸人食生豬肉全身都係蟲